支那仔咁撚廢做少少野都做唔好

抵你老母要做慰安婦